[有酒] 跪求連拍合成apps

想知an機有無apps可以連拍過百或千張相片合成一張減noise, 淨係知iphone有
唔該巴打